tb真係好撚嘔心 死撚左佢啦

每次見到都打哂冷震

認同ching

有冇搞錯 咁樣講野 你唔識尊重人

全家都應該死啦 劣質基因

如果TB同gay佬相愛
TB鐘意男人
而gay佬鐘意TB男人嘅形象
咁同底佢哋係曲定直？

由其個啲賓賓tb，十足十香港八十年代啲古惑仔咁，個頭黃到啊媽都唔認得，著啲衫又勁老土，去邊都踢拖